屌幼星，cctoy勁雙標杜狗食kfc就勁多人幫佢護航

相反牙泰真係委屈咗佢

[突發]杜文澤食藍店！！

55